珍珠雞、糯米雞同傻有咩分別

如題

荷葉同傻葉

傻葉係邊款
唔同葉有影響？

傻冇雞肉 珍珠雞好大件？

唔係睇包咩餡咩

傳統傻包豬肉鹹蛋黃？

咸肉傻

香味有唔同

唔同葉 唔同大小 唔同包法
唔同米 唔同料

大陸人?
香港人點會唔知

點解會有唔同整法
點解唔統一做糯米雞或者傻仲方便

生炒骨/咕嚕肉
綿花雞/雞扎 一樣道理姐 你唔同餡咪唔同名比人分囉

生炒骨同咕嚕肉唔是同一樣野咩

食糭倉到傻咗呀

糭 傻 不分

因為唔同味囉
唔通意粉又統一哂煮法

直必腸出現了

有骨同無骨

一個有骨,一個冇

咁唔明喎
即係糯米雞同傻個整法好唔同？

成班傻hi

你係儍
所以分唔到

你好明顯為拗而拗

我又唔識整糯米雞同傻

無呀，唔同地方叫唔同名姐

傻係dunp落煲水到煮
糯米雞應該係蒸熟

好叻呀你

原來如此
係咪用同一款米

傻有綠豆有肥豬肉咸蛋黃 用竹葉包成金字塔形

糯米雞有雞肉有瘦肉有冬菇 用荷葉包到成個包咁
再唔明咪買隻返黎食下囉 幾十蚊應下節

應該都係糯米掛

糭入面應該冇雞

糯米雞珍珠雞要滲d白米先好食
同埋入面有蠔油芡

咁都有得笑

樓主呢d好明顯唔識熟又唔識食

食糭食到傻咗呀
食 倉 不分

珍珠雞冇珍珠
糯米雞有糯米
傻冇雞 好似係

珍珠雞咪糯米雞縮小版

其實正常香港人冇可能未食過依3種嘢

冇

傻

糭

*糉

（負皮我吧）

瑞牛節唔食傻食乜

笑人打錯字結果自己都打錯字
婆婆今舖都撐唔落你呀

搭單問
泰國海南雞飯，馬來海南雞飯，正宗海南雞飯又有咩分別

糭唔係用荷葉包嘅

倉傻倉到糭咗呀

罰你番去重睇etv

點解唔扔啲糯米雞落河俾魚食？

生炒骨會沉落去
咕嚕肉唔會

因為傻係silly 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

咁珍珠雞同糯米雞有咩分別

幾時都話香港人真係好有創意
手足咁就成功騎劫左首歌啦😂

迷你版糯米雞

食傻食檬左呀你

我淨係知寶達有條臭閪有豆寫冇豆

樓主係咪端午節諗住叫籠糯米雞當自己食咗傻

你先直必腸
人地特登打錯食同倉嚟扮糉

你就真心以為人地係直必腸

清真識熟

師兄你係咪岩岩出世
唔係連登仔都應該識架喎

珍珠雞係糯米雞個仔
珍珠雞大個咗就會變糯米雞

傻係糯米雞個friend
雖然似樣但係內涵唔同
着嘅杉都唔同

餡都唔同喎

咁腸仔包同餐蛋包咪又係咁焗，做乜唔淨係淨一種包

你咪傻囉

整

反而應該問珍珠雞同糯米雞有咩分別
糭就完全唔同啦 好大分別

香料唔同

食傻食到糭咗呀

點睇都係傻字

珍>糯>傻
珍既飯同料比例岩岩好，食落冇骨又方便
糯我覺得太多料同有時會落有骨既野入去
傻個味最差同前面兩者冇得比

樓主大陸喱

傻

端午節食傻

有錢人食珍珠雞，精緻，料多
窮撚食糯米雞，大大隻，飽肚
傻閪食傻，因為傻

樓主on99，自己買3隻番黎食下咪知有咩唔同囉

傻好似有綠豆蓉?
定唔知咩豆黎

如果想清熱氣
要食幾多粒綠豆？